[無限loop求救]您的電腦發生 問題因此必須重新啟動

試過重設<重設失敗
修復<無用
連入安全模式都係呢個畫面 請問係咪硬件問題 定要洗機

幫pish

Clear cmos?